消防局倒掛五星旗 消防處認衰

今日(7日)大年初三早上10時許，有市民途經屯門浩運街3號望后石消防局時，赫然發現天台上飄揚的五星旗倒轉懸掛，應該向上的五粒星被倒轉向下。東網記者於早上11時許到場了解，只見五星旗仍然倒掛，旁邊的區旗則掛得正確，當局內消防員得悉後，隨即將倒掛的五星旗降下，再重新正確掛上。消防處發言人確認事件，表示現正向有關人員了解詳情，並會嚴肅跟進。

好小事啫

反了反了

噓國歌就要拉要鎖
咁呢單點計先

重案組跟進啦 全部扣留48小時先

塞忌廉入後欄，爽到眼矇，支那國旗嘅方向都唔識分

同「福倒/到」原理一樣，意頭嚟㗎！

反了
抵連登仔淨係撐消防

香港特區的《國旗及國徽條例》的大部分條文都與內地《國旗法》大同小異，包括最高刑罰同為判囚3年。

東方肉便器：因航 消防 毒果

唔該拉埋王大雷
條撚樣倒掛國旗係身

印定張圖拎出街會唔會比人拉

真係好馬虎

真係笑死人